唔見錢包

唔見銀包
時間大概25/6 3:45-5:15
地點大概九龍灣德福在3:45-4:00左右中銀撳錢之後
到三哥食嘢 之後坐地鐵到將軍澳先發現唔見
三哥查過cctv 發現我係三哥期間冇攞過個銀包出嚟 (4:05-5:00左右)
內有 身分證 passport 學生證 兩張八達通 幾張信用卡 一張提款咭 幾個禦守 幾張會員卡 內有200hkd 如果有人執到聯絡我 電話52233141 薄籌🙏

咁你食三哥點樣俾錢？然後又可以坐地鐵過去將軍澳...仲有一張長者八達通...仲要咁啱㩒完錢齊頭嘅$200

三哥我個fd俾錢 然後手機八達通

仲黨鐵抵死

無言以對
但係可以唔搭都盡量唔搭啦

話說點解個標題會變咗做錢包
明明都係Copy and paste 內容好好哋 銀包

咁仲用手機八達通😂😂自己都已經有兩張啦

嗰兩張有會員嗰啲嘢🙈 有卡貼同陪左我10年

唔使出去